點睇撐警集會粒粒皆星？？

飛釘

得老嗰班識佢地睇佢地
唔去撐下場邊有錢賺姐

屌那星個星

就死啦佢地

我地有fightfight

代代香港人
個個由細到大
日日睇TVB卡通
晚晚睇TVB劇集
對TVB藝人歌手
有家人一樣情感

唔准諷刺TVB歌手
唔准批評TVB藝人
唔准轉台忤逆TVB

星你老母

過氣啦, 星嘜鬼

你以為撐警? 人地向土共表忠咋，話鳩知你前線比人打死

one foot in the grave

星？ 邊撚到星 睇過屌你老母

仆街前幾日仲走去睇佢套新戲

星？邊撚度星呀？識你老鼠咩？過氣廢老一件

鍾鎮濤係咪以為自己好撚型

因為去撐警受到中共喜愛可以賺人仔，

返送中會被中共封殺=冇收入

唔使覆由佢沉

十年後都死咗大半啦

唔去宣傳下 邊閪個睇佢地D垃圾演唱會同電影

藝人者，壽長則藍也

陳欣健咁撐差佬點解當初又要做演員啊

全部過60既過氣星

梁家輝真心失望

好句

傳說佢當年同湯十一衰埋同一範

因為當時老廉成立

成班過氣廢物
遣返返中國未

為錢乜撚都做得出

咩邏輯？

唔係話過既往不咎咩？

梁家輝套新戲大家識做啦

陳欣健話哂前警司

個個過晒氣

記低喇！
清算名單

好似淚曬雪場蟹咁 有野揸手掛

唔出黎撐點樣翻大陸搵食

星咪又係人

你睇吓你講所謂班星幾咁支持暴徒

佢地當年都撐民主歌聲獻中華啦
邊度比倒利益佢地咪去邊
戲子無義

過晒氣啦

有錢唔搵咩

成班仆街偽人唔係拎住外國護照就仔女老婆都係外國

全部都係過氣廢老

收幾錢出黎企台班撚樣?
聞到棺材香仲要死出黎為乜

有請"垃圾歌神譚永麟"入一入黎回應下

真心失望

考慮下下世做連登仔唔好咁on9將個舊acc拎黎自爆
已完封，下世見

梁家輝

真心失望

以後唔會睇佢既野

以前佢成日醉駕

星？邊到星？
全部都係就收得皮嘅廢老
唔知第時個靈堂會唔會比人拆呢

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

校長都話唔係星
成班為反而反

都個頭近 得啖笑 快撚啲香啦你班仆街

暗星咋 out撚曬入撚曬老人院啦依堆

呢班人，一種食正香港八幾年至二千年前嘅黃金期，個個搵到錢，撐政府可自保；又有一種當年佢地嘅上一代或佢自己，响大陸游水落黎，幾十年後，大錢又搵唔到，又見當年冇走落黎香港嗰班兄弟或親戚而家個個富貴，自己閉翳响香港on99，憎人富貴厭人窮嘅心態咪唔想啲後生出黎爭取，如果爭取到仲顯得佢地真係廢到垃圾都不如。

你以為集會呀，其實演唱會

星?
傻撚咗?

台下班婆婆出晒水了

成班半邊身訓左入棺材啦，邊有人識

全部廢老賺人仔

高志森唔撚驚重敢出黎

對d所謂明星
冇咩期望

廢老大集會

套戲王晶的 你都睇

五月天一定好後悔搵梁家輝拍mv

梁家輝都久唔久醉酒打人ga la

陳欣健未做藝人前係警察嚟，唔排除對警察會有感情

仲做警司添

鄭秀文有冇出席

陳雲：香港是以法治和治安（law and order）來取代政治的。逃犯引渡條例破壞了香港的法治信心，特首指揮警察亂作一團，隨便打打殺殺，香港警政潰散，稍為被醫生批評，竟然發脾氣在醫院警崗曠工、不執勤，這是習近平監護香港的當前最大難題。
英治政府用了三十年整頓警政，九七之後移交，現在一敗塗地。特首用的方法，竟然是《歡樂今宵》大笪地娛樂明星表態支持警察！習近平請了一個街道主任來統治香港。
香港會一直亂下去，亂到共產黨放手為止。習先生，還是給香港人普選吧。一個一個香港年輕人以死明志，這個地方，你撐不下去的了。

點解覺得鄭秀文會出席?

我識佢老鼠呀 校長 校佢老母

我反而覺得唔意外
佢呢班好早去支那搵食嘅香港藝人
一早捨棄晒人格

$$$$$$$$

佢本身當差 之後轉做偽人嘛！

呢位巴打應該好後生
你可以Google下陳欣健 鄭秀文
就會知點解有人咁問

大家都好嬲
但咪中計
唔好以暴制暴

佢哋好多係老黑
爛命一條而且政府一定包庇

我哋唔同

偽人啫 邊撚度有星啊

一個都唔撚識
過左氣就返歸摺埋啦

oic，我比較小留意娛樂新聞，佢地兩個傳過緋聞真係唔知

星？ 我見到班老狗炸

俾錢咪有囉
而家真係唔知邊個收左錢喇

佢首歌都叫廢青你想佢把口講咩撐年青人？

要搵食架嘛感情核突銀紙現實呀

全部都係跟唔上時代步伐嘅廢老

呢班老而不真係唔死都冇撚用

唔係話俾錢做show都無人信啦
十成十有收錢

狗也不屌

「搵食啫，犯法咩」

星你老母，成班出黎打飛機

何韻詩
謝安琪
葉德嫻

輸哂喇，人地出黎撐警果啲有頭有面

和理非果班剩係識野餐

仲唔識諗到自殺

唔會夠人玩

係咪要調查幕後金主

全部老餅U70

黃耀明
岑寧兒
黃秋生

呢d out la, 我阿媽都嫌佢老啦，星乜野呀

咪又係廢老
個頭近啦 垃圾廢老

戲子無情，婊子無義

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

你班老坑過主啦，宜家呢個世界係屬於我地架，識做嘅就自己摺埋，唔係就幫你收皮冚旗

我地有唯唯

對梁家輝徹底失望

果頭近

第二張係咪吳孟達
記得佢都係藍底

聽佢地演唱會已經唔得啦, 邉有後生咁好氣,
唱歌都講年齡的
我聽返佢cd 好過

我地夠有唯唯

高智森呀

不過三叔係藍底都唔奇
演藝人十個有九個藍

落雨唔擔遮正傻閪

過氣星就見到

過氣老不死

第二張圖乜水

收錢

幾有勇氣 被200萬香港人唾棄
成為過街老鼠

撐曼聯又要做職業球員

校乜撚野長 佢真係以為自己係樂壇校長呀

閻生：屌！邊撚度有咁多位畀佢哋呀！

先針對一兩個，例如低智森之流，繼續之前向美國嘅舉報，務求做出結果（例如撤銷外國國籍…最好開埋file查下佢…）等佢奶嘢，其他嘅就會知驚，跟住就會收爹…

10年後仲喺度先講嘢啦